## Верстка сайта Povetru

Установить nodejs (https://nodejs.org/en/)

Установить сборщик проекта

`npm install -g gulp`

Установить внешние библиотеки

`npm install`

### Режим разработчика


`gulp`

Запускается сервер на localhost:3000, который следит за изменениями всех html, js, sass файлов и автоматически их пересобирает

### Режим прод

`gulp build`

Файлы собираются в папку public
